東京箱根 河口湖住宿問題

黎緊會去東京玩 其中3日2夜去箱根 河口湖同御殿場outlet
行程係 箱根->河口湖->outlet之後翻新宿
箱根有無邊間酒店推介？
河口湖就諗住訓富士吟景

你咁樣唔順路架
outlet 在中間的

我知道 但不想行完outlet 拎住太多野去河口湖個頭
想行完outlet 就直接翻新宿

種有想問下住箱根還是強羅方便 ？

方便就箱根湯本、要靜就強羅

上網睇之後去河口湖
先要御殿場駅轉車
見強羅有得直接搭巴士去

睇翻原來一日得2班經強羅

留名3月尾去河口湖

強羅啦

睇過巴士線
箱根或者強羅都可以搭個登山電車係中途雕刻之森轉巴士去御殿場駅

定直接搭去outlet轉接駁車去御殿場駅？

我上次都係河口湖＞御殿場＞新宿

住K's House Mt.Fuji - Backpackers Hostel，男女混廁，小便既時候有個鬼妹係旁邊大便

但你係箱根過河口湖？

岩岩番黎 我係住強羅 好舒服好少人

都係新宿去
如果3日2日箱根 河口湖我覺得有少少趕

河口湖個邊不會玩曬5湖

我覺得強羅好啲 所有景點中間

其實個outlet 廢廢地……除非你要買貴名牌o個D，否則去三井outlet 仲好呀，我係順路先行左兩三個鐘

你個行程順路……坐車好煩架……

我都係買周游卷玩三日的，plot晒上google map，有晒bud schedule 等等，如果唔係你肯定會坐錯或miss車

新宿有巴士去河口湖
上次我去河口湖住The Kukuna 非常滿意
staff 都好好

隔離仲有間hana 網燒幾正

河口湖 性價比最高一定係依間

香港無乜人知，泰國人住多

樓主建議你plan 好個行程先啦，箱根到河口湖，轉車都睇死你
o個時我研究左幾日，唔好到時現場找呀，實死

河口湖其實ok，前題係要天晴見到mt fuji

BTW, 建議你luggage 放新宿
最方便用依個app

注意要最好一兩日前book定，可勁早存行來同勁夜拿行李

會唔會考慮自駕?

箱根就係玩坐車cable car，自駕似跑checkpoint 多

其實我黎緊去東京近郊打算自駕 入黎睇下1
會去春日部+輕井澤+河口湖+鐮倉

我每次去日本都會睇晒bus schedule
係想睇下點去方便少少

暫時睇巴士線就可以去強羅或箱根搭電車到雕刻之森轉巴士去御殿場駅再轉去河口湖駅

去箱根前會住2晚新宿先
Check out完行李會寄存係酒店先
去完3日近郊會再翻新宿同一酒店住多3晚

無車牌

酒店多數不能存過夜，建議你預先問清楚

謝提醒
我之前係大阪和福岡都肯比我暫存
我會send email去問下

時間和車程才是重點

係 見車程都要個幾至2個鐘

假如你第三天從河口湖去outlet，其實去到都中午，outlet 又收得早，基本上係浪費時間，而你第三日就全日只去到個outlet……
第二日你由箱根直去河口湖又係坐車坐你半日

我11月去就先係：
第一日
新宿
河口湖
遊覽船
空中纜車
紅葉回廊
酒店

第二日
淺間公園
outlet
箱根酒店

第三日
箱根玩一圈，坐小田鐵路回新宿

行程上都要睇你間酒店位置

仲有你一泊兩食多數要早，晚上6:30到7點就開餐架啦，仲要泡溫泉呢

我放outlet最後主要係方便shopping完
可以直接翻新宿 唔駛拎咁多野去箱根或河口湖

我未去過河口湖 景點之間係咪不方便？
溫泉就箱根會浸 河口湖酒店種搵緊 要私人風呂

都係坐紅巴，都幾方便

河口湖有車直接到御殿場
去河口湖主要係上山睇富士山(個人認為)同游湖 買套票抵啲

住河口湖可以考慮下 秀峰閣湖月
運氣好的話可以睇到逆富士

hana網燒好伏wor....

主要食材ok wor. 係甜品有啲伏

我覺得依個質素係日本係接受唔到咁普通
反而kukuna有一日限定5間房的鐵版燒就正好多

Kukuna teppanyaki 我哋都有食咗一餐呀
正想講Kukuna 除咗食之外咩都好。唔係話差但無咩驚喜
不過可能住溫泉酒店我比較鍾意和食。Kukuna 果種帶點fusion嘅我麻麻地

我去果陣山頂已經無雪

本來睇唔到, 好在之後全晴

hana 網燒真係好似去牛角食咁上下質素

如果之後會返黎住既留過夜絕對冇問題。